我好似比狗跟蹤

我極度愛國愛黨 反對一切外國勢力 希望咁多位阿sir可以check清楚啲

巴打小心 記得報平安

唔會啦

多謝關心

Hello 死仆街

hello

扮基直接走去嘴隻狗，最好伸埋條脷入去

巴打唔好再透露咁多啦
自己出入小心d,平時兜多幾個圈先翻屋企
執一執屋、電話同電腦，同定朋友講聲先
唔好有僥倖心態
記住，人無事先做到世界冠軍
最後記得：我無野講

有channel 借宿